\documentclass{beamer}

\mode<presentation>
\usetheme{Luebeck}
\usecolortheme{beaver}
\setbeamercolor{structure}{fg=red}
\setbeamercovered{dynamic}
\addtobeamertemplate{navigation symbols}{}{%
    \usebeamerfont{footline}%
    \usebeamercolor[fg]{footline}%
    \hspace{1em}%
    \insertframenumber/\inserttotalframenumber
}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes, arrows}

\title{We are Anonymous!}

\author{Daniel Pimentel}

\institute{CALICOMP}

\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Eu?}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Mestre em Informática
  \item<3-> Especialista em Engenharia de Software
  \item<4-> Graduado em Análise e Desenvolvimento de Sistemas
  \item<5-> Técnico em Informática
  \item<6-> Desenvolvedor
  \item<7-> Professor
  \item<8-> Pesquisador
  \item<9-> Músico
  \item<10> Geek
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Anônimo?}
  \only<2->{
    ``Sem nome'' \cite{1}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Anonimato?}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Anônino
  \item<3-> Pseudónimo
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Privacidade?}
  \only<2->{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.7]{static/img/spy}
      \caption{(Espionagem global \cite{2}}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Internet?}
  \only<2->{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.4]{static/img/internet}
      \caption{(In)Segurança na Internet \cite{3}}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{(De)Anonimato?}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> \textit{Surface Web} ou \textit{Dark web}?
  \item<3-> Email tradicional ou criptografado?
  \item<4-> Buscador tradicional ou alternativo?
  \item<5-> Encurtador de URL?
  \item<6-> Redes sociais livres ou não livres?
  \item<7-> Moeda tradicional ou criptomoeda?
  \item<8-> Online ou offline?  
  \item<9-> Software proprietário ou software livre?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Dicas?}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> GnuNet, Tor ...
  \item<3-> GnuPG ...
  \item<4-> Duckduckgo ...
  \item<5-> GnuSocial, Diaspora ...
  \item<6-> Bitcoin ...
  \item<7-> GNU, BSD ...
  \item<8-> Ring, Riot, Tox ...
  \item<9-> Software livre :)
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}[allowframebreaks]{Referências}
  \footnotesize{
    \bibliography{talk}
    \bibliographystyle{apalike}
  }
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=4]{static/img/logo}
  \end{figure}  
\end{frame}

\end{document}
